唔知伊巴條廢老而家諗緊咩呢

冇你隊波仲順

用緊visa買野